## Отрывок Rest API для чата. ##
* API используется браузерными чат-клиентами и Android приложениями.
* Рассылка уведомлений о новых сообщениях осуществляется с помощью [Centrifugo](https://fzambia.gitbooks.io/centrifugal/content/).